IOS 有無方法指定某APPS唔可以上網？

IOS 有無方法指定某APPS唔可以上網？

設定 流動網絡 拉落下面熄咗佢

設定拉到最底
可以揀app唔比用流動數據上

電話有
IPAD無

LTE版好似都有，Wi-Fi版就一定冇

睇過真係無